fact checked！粉嶺火車站月台，現正更換高清閉路電視鏡頭！

今日開始換緊半球體款既鏡頭

MTR平時利民便民既事唔願做，

維穩工作第一時間做！

屌啊

好多地鐵站都換或加裝老閉
有d對正上落電梯位

圖呢？

其實全港mtr都裝左好多新mtr

應該準備大搜捕

自膠 cctv

Dome shaped好多都係新加

大堂一早加咗好多個波

每行幾步就有一個CCTV
仲要唔知係咪face detection

sorry，無圖。

不過呢度大把住粉嶺既手足，

你地今日放工睇下係咪月台全部新cctv

佢話唔係直送支那你都唔好信啦下話。

我都見到，仲以為係幻覺

唔係咩叫黨鐵呀

屌，又黎CCTV

真係要監控d監控鏡頭，否則2年後全港都無得發夢。我老豆話返大陸，在山上有個鄉里食煙，不久都有公安透過鏡頭立即上山警告。

黨鐵
7.21元朗單嘢仲未有人出嚟負責

荒山野嶺地方咁大，個鏡頭裝係邊？

定係衛星？

不安

唔止mtr ,全香港都多咗好多cam，仲要新新地款
仲有啲順風智能櫃，左右兩邊都有大cam
以前都唔覺，依家覺得好奇怪 ，好撚鬼

日日AI學習，你喺香港嘅活動就好似睇英超啲球員上場後嘅hot zone咁，跑動範圍、射門位置，一目瞭然

寄得去locker就係唔想地址俾人知，你咁mon樣，又link返去人口數據，咪即係又知返，賣點全無

唔講唔覺，d乜七智能櫃周圍都有。呢d純中資仲要擺server係支那